一人一份幾撚高薪都唔會做既工

停屍更看更

特首

HKD 1 million per month都唔做?

可以淨係捱第一個月跟住唔撈就做

做過 撞埋鬼

嘗糞專員

有冇瀨尿

其實你咁樣真係唔洗討論
下下人地話唔做就講個天價出黎
你不如話做一粒鐘就收一千萬

幫日本相撲手抆屎

我都做過
愈夜愈熱鬧
好似變咗做夜場保安

好正喎

警犬

政府工

屎都瀨埋

夜晚真係開party

Gay片

但topic 真係講緊幾高都唔做喎

殺手 毒犯

字面解你就無錯既

但你就諗下，下下隊d天文數字出黎仲有乜好討論

好呀100萬你話唔做，就講一千萬，一億，總之要講到做為止

洗碗

無咩既，傾下計時間好快過

好撚多
厭惡性 日曬雨淋 偷呃拐騙 都咪撚搞我

但係個topic係幾高人工都唔做，即係份工係一億秒薪都唔會做，香港人答案係無

咁係樓豬個topic on9姐

搭棚

好高

Av 男優

我想做wor

食環督察

賣港賊

我會做，不過唔會聽上面話

人各有志，你做埋我嗰份

會計師

殺手 殺人真係咪攪我

會接觸到死人既野

ptgf

掟彩虹掃銀

反正都開Party
點解唔播埋歌 插埋啲燈係天花板
收下入場費做外快 等死左果時用

咪就係 你最尾咪又係做
講到尾都係錢作怪姐

晚晚都有live show睇
洗咩播歌
天花啲光管又不停咁閃
好有feel架

汁男
無得屌

咁改一改做果行既頂薪又得唔得

點樣撞法？
係咪個個都飄下飄下唔知自己死左？

吊船

晚晚睇裸女

點解唔做呢個都幾平常下

現實之中，處理屍體相關嘅工，都係最多得幾萬人工

狗也不屌

依～
原來行家
果然識睇

貼錢都做...

唔計法醫，醫生呢啲啦

50路

之後好似曾蔭權咁坐監

陳華倩

曾蔭權：屌佢老母，早知唔撚做啦 又冇得好似隻狗咁收5000萬

呢個我想做wo, 好想試下理解比中共老點嗰種感覺

曾

This is child 登

嘩屌 講返起真係起雞皮
個時太夜 我都唔敢出去巡 係到蛇王
之後有個電話打黎 係啲同事打俾我
講返先 我係好唔鐘意望啲cam
一講完電話好自然咁望咗幾眼
之後望到停屍間個到有兩個人飄咗出黎
佢地飄個位都係有個cam
但係望返 冇人係到

中資

more

CSD Officer

deeper, deeper

你唔做一樣大把人做
唔怕核突嘅門檻而已

想奶

屎眼都奶

元氣

職業殺手

會計
真係燃燒生命黎賺錢
仲要可能燃燒十幾廿年
真係搵返黎都補償唔到身體

咁真實份工有無咁高啊 on9

警察

香港CS工

俾男人屌嘅鴨

有次我搭lift
個時好似都十二點幾
我一入lift
我按個關門掣 通常按咗會着燈
佢冇著到 反而係個開門掣著咗
我即刻醒水企埋去角落頭
等咗大約幾秒 個關門掣就自己著咗
種感覺真係忘記唔到 好似你搭lift好多人逼住咁樣
但係明明冇人

4個特首都遺臭萬年

唔聽上面話 咁你點做？

咁你又諗吓
點先為之高?
好似樓主講份工
5萬高?10萬高?50萬高?
一定有個價位係啱心水
反而跟樓主個topic係好難討論

做咗先算

三毛的

三毛

每個人都有一個價錢 唔做只係因為個價未多到可以買起你

倫敦金

patient care assistant

又要輪夜又要對住d屎尿

臥底

翻生侏儒館

拎喼去泰國旅行

唔係咁講法，一屆不如一屆，有對比之下，開始有聲音話貪曾做得好

Audit9

保險
Sales

人哋會搵你拍先算啦
當自己係咩 金鐘毒撚會有人睇得上搵你拍？

咩工加個師字就變專業

嚐糞師

現實幾錢一個月先
如果10萬8萬我都做

你捱到一個月唔差在一百萬邊夠之後

何解

呢個真係 累到pk日日拍8小時真係人都癲

清水健伸利。jpg

唔好意思，阻你少少位:

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

一定係黨鐵查飛狗

iBank

大個喇清
睇劇話煉丹要用77 49日
唔通真係exactly 49日咩
樓主意思係問緊大家有咩工作係低過自己可接受既底線 咁明未

1億食1舊屎做唔做?

演員

Lm

auditor

黑警

幾好 可以隻手遮天

養曱甴

狗

其實停屍更看更同大廈看更無分別
又唔使掂屍體又無人會偷屍
我做埋你個份

廚房
酒店例外

雞/鴨

死人化妝
做停屍間都好啲
做化妝要長時間對住同接觸條屍
又要幫條屍換衫
仲有d跳樓、交通意外死既仲要合返d肢體同重建返個面形
最慘係咁撚厭惡人工又唔係特別高

同超過一隻甲由玩遊戲專員

審計就係，會計好多都幾輕鬆

請問你係點得出呢個結論？
可能畀幾千萬樓主 佢都唔做呢
有人畏高 唔做高空工作唔得？
人地提出有人誤會topic內容
都俾你話大個喇清
如果樓主真係你個意思
咁就係佢個topic有問題
詞不達意

應該要講 唔會長做既工
以免d 弱智兒登仔下下講一億時薪draw out 個focus

一定有工作，秒薪一億你都唔會做嘅

例如一份一定死硬既工

Copy 呢段msg 去Whatsapp group
反對逃犯條例白宮聯署
6月14日前，儲齊10萬簽名 (尚欠37,761個簽名) 就會得到白宮回應

簽完記得確認返電郵

有冇人係死都唔會做任何紀律部隊
唔止關政治事
本身個人好唔鍾意呢種刻板嘅上而下結構
覺得好似洗腦咁

性工作者、賣自己底衫褲

緊係講市價

生豪試食員
每日要食十幾隻
仲要寫report

唔食！

真
要唯命是從嗰下難搞

有幾高薪先

Why？
做美國間諜

咁咪即係高薪你就做lor, topic講咩啊小朋友

真係有呢份工架咩？

YouTuber

我可以
長返
pm me

邊個小朋友
你諗下會唔會有份看更一球野一個月先啦
落地府做鬼差出陰司紙就得

醫生律師big four

岩岩諗緊同一樣野

仵工算唔算

通屎渠

錢夠多就overcome到個barrier energy

汽水機

非officer grade嘅輪姦制同勞動
淨係依兩樣已經不了，雖然不嬲有運動bmi正常，但返工勞動真係唔得，放工做乜都無哂動力
我依家係office用電腦用電子儀器又一日

我做啊

你依家係咪做緊

食環狗

未出薪都比人趕落台啦

覺得自己有本事食依行飯？

負責幫貓屎咖啡試味

入場費咪收陰司紙

十年前已棄

雞

咪即係食屎狗

咪係囉
撞下鬼撞撞下就慣
又唔洗點對人 冇政治
我想對鬼多過對人

一億wo
一千萬我都追住食啦

好多工都係咁
但成日要yes sir morning sir

起碼都係咖啡先
唔係直接食屎

個人夠廢 唔忙 冇女
局住做

邊有咁多鬼

入大象屎忽幫佢射精個個位

特技替身
卧底
真係搵命博 多多錢都係賺黎冇命／殘廢左養起屋企人...

有冇入去跳埋一份

核電廠工作，例如處理核廢料果種

法醫，特別係處理有無愛滋病、高傳染病檢查

地盤前線各工種工人
利申：地盤監督

你咁講玩晒架 而家唔係講做唔做到 係講緊乜工幾錢都唔做
你呢句可以駁晒全post既人既留言

低段相樸手要服侍高段eg.沖涼 飲食 抆屎就唔知啦

起碼同人講過我做過特首

鬼唔知樓上鳩嗡作故
打個比喻姐

渣架
冇啲尊嚴

一百萬你老母做雞佢唔做？on9

下一個曾蔭權

缺席議員，遲到，早退，不夠人數，散會回家

黑警
唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署 -七月十四Deadline
-簽完記得確認返電郵

鴨

唔聽即刻收你皮啦

應該改做人工比正常高三四倍都唔做 就合理好多
有討論空間

即係你個mindset一開始就定咗一種職業值幾多錢啦，咁你討論條春咩

點都唔做雞

你有見過夜場保安會跳舞？

共產黨治下想有尊嚴？

雞，鴨，腳仔

所以個命題應該要有啲限制先討論到

吸屎技術人員

唔跟市價比例講
乜工都億億聲咁駛撚討論咩
係屌就屌柒樓主開post無定義無設定限制啦

第一時間就搞鳩你d屋企人啦

地產 倫敦金 保險 警察 食環

行街食飯咋喎有幾高難度

經紀狗

Pornstar

呢份不知幾正，對住班港豬市民同班廢鳩議員，有乜唔like既反對派可以叫班黑警夾佢返去上秘密處決咗都冇人知，之後扮失蹤人口去查，再嘈呀？咪續個影相續個夾續個消失囉，一諗起就興奮。

有人幫襯？

平時有人追，多謝關心

幾專業都無用
一句食屎狗就收皮

執垃圾 所以好專重佢地

連登仔：警察

卧身嚐糞 師～

有得做 我一定做 賣港求榮 升官發財

通渠
渠務處
地盤
清道夫
洗廁所
消防員
飛虎隊
機師
空中服務員

topic無講錯喎，樓主意思係天價都唔返
最on9 竟然有600幾個人讚，屌你老母，係咪咁撚弱智文盲智障一堆

賣倫敦金

audit

唔得啦
依個係accuracy嘅問題
你14000一個月，我話四捨五入比10000你得唔得？
如果真係底線，好似強姦小朋友咁
就10億一秒我都唔會做
如果錢可以令你接受嘅，就唔叫底線啦

咁大反應既？第一時間彈出來

挨到一個月乜都慣曬啦

法醫 劏死屍 擺唔知幾耐爛晒臭晒 臭到嘔仲要好認真咁慢慢研究佢 香港要劏屍既情況應該唔多？

記得睇電視聽過死人化妝 有d跳樓爆晒頭都要照化

現實中既我係有錢咩都做既狗

基佬既鴨

護士
前世做錯事
今世做護士

我諗起劉馬車
死八婆 食屎狗!

豬閪扮上菜
祝你好運

LM

如果個細路係刁大帝
一定大把人肯